明明呢個沙灘唔係靚點解啲女人都可以影一餐

啲沙又粗 水又唔清
都唔知有乜好影

ig?

Korean

千萬不要搵佢無口罩既相

Velvet?

求圖

好核突

其實呢啲係假波定咩